【驚人真相】瑪麗醫院逃犯Leon竟是上市公司主要股東 周五股價曾暴瀉5成

通緝犯Leon(中文名李亮、李俐樺)前日在瑪麗醫院病房爬天花越柙，潛逃36小時後昨晚在灣仔一家五星級酒店外被捕。記者追查發現，原來Leon大有來頭，專搞生殖醫學科技的他不單是劍橋大學醫學士和劍橋大學神經生理學博士，更疑是香港上市公司中國環保科技(0646)其中一個主要股東。在Leon周五在瑪麗逃脫當天，中國環保科技股價離奇大瀉五成，警方目前仍在追查李亮的背後身份，以及他被通緝下仍冒險來港的原因，初步相信他來港可能是為了談一宗巨額生意。

消息稱，Leon在本港及內地疑有多個身份及名字，2015年6月8日他涉嫌用「李俐樺」名字的內地證件來港，向美國領事館申請赴美簽證，被揭發使用假證，美領館報警令Leon被捕。同年6月23日案件在東區裁判法院提堂，「李俐樺」獲准以逾百萬元現金保釋，但他其後放棄巨額保釋金潛逃海外及被通緝。

據悉，之後李俐樺即Leon改為使用「真名」李亮(Li Leon)，並手持多明尼加護照成功入境本港，繼續活躍股壇，警方也疑不知情。據悉Leon專搞生殖醫學生意，幫不育客戶生孩子，生意遍佈內地、香港、新加坡及美國。

據報道，去年1月Leon據悉曾以1.75億元向上市公司中國環科出售太平洋生殖醫學中心40%股權，收購代價由中國環科以每股0.27元發行6.5億股新股支付。Leon因而理論上持有中國環科17.8%股權，成為公司第二大股東。

據悉，警方至近日收到知情者告密，才得悉Leon是通緝犯「李俐樺」，遂於他入境時把他拘捕，其後再發生瑪麗醫院越柙事件，幸至昨晚Leon終仍是法網難逃。

警方至近日收到知情者告密

支爆

又話係南亞人？

又話有aids

利申:本人冇持有上述股票

股壇黑吃黑

特工

你話大陸股點信得過
數可以造假
而家連個身份/證件都可以用假嘅

Leon the professional.

係友有咩野係真
真人版無雙？

港交所真係垃圾黎

樣 體格都好似之前住香港個美國特工

大生意

4 叔果三個孫 + 李氏對果孖仔

人地d特工就去危險地方做任務

呢條支那特工就沽股票

超限戰

今次潛伏入境應該係接左木偶鼻兩公婆單生意

木偶鼻
木偶鼻
木偶鼻

好認真, 講三次

竊聽風雲

我關心佢有冇愛滋多啲

走資加申請政治庇護

LM

比錢疏通緊

X2

拍緊劇呀？

interesting

中國環保科技(0646)

李小加係木馬屠城

呢件事應該唔會咁簡單
隔一日先拉返夠唔夠時間佢散播愛滋

星期一可以再跌幾多

一晚屌兩個港女,已經可以幾何級數幾散播出去

同其他強國企業一樣，嚟香港洗「」錢嘅中國公司

咁都比佢走得甩一定有陰毛

拍成電影

支那畜牲警犬重話係外籍

回魂夜？

個情佈係咪中共

等d傻西買咪好囉 重有中银 你懂的

特登放佢走

會唔會係同個差佬講, 如果放作走就忽個冧把佢沽

如果有隻股係手，可以問邊個拎返錢？

有愛滋， 搞生仔科技，條友好似好撚恐怖喎

電影題材

港交所﹑入境署﹑警察

有愛滋可能吹水都唔定 呢d 人咁聰明 拎呢d 野來嚇人 等d 人怕左佢 佢咪易d 逃走